LD仲有無人收?

係屋企發現有10幾隻LD 仲有無人會收
定係已經無價值?

去carousell放啦
有價ga 有人當收藏品儲